如果O個兩條賤人而家扮傻扮癲扮扮精神病

好似殺PTGF O個條仔咁

你地會點判

高度暴力傾向 唔適合係社會生活 入青山坐一世

入青山益左佢WOR

綁床唔準郁喎

入青山衰過坐監

睇返啲文同書入青山無事都迫到你有事

日日比十幾粒懵仔丸你食加上對住果啲真係有問題嘅院友